有個26萬訂閱日本仔 拍咗條片講香港人對獨立嘅意識 有800幾like

youtube

算係比較少人講
我唔算獨立派 ，但都好感動有個有影響力嘅日本youtuber肯花時間講，
又要做tweet

原來佢係明治天皇玄孫

原來幾出名

push

前

幫推

push

依個youtuber(之前嚟過香港)就去咗台灣睇選舉

咁勁

不過好似幾多醜聞

香港獨立，唯一出路

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

推

番屋企like

小時

台灣大選果排
yahoo jp班5毛出盡力抹黑蔡英文都帶唔到風向
用埋d奇怪日文留言結果比日本人圍住黎插
多得小粉紅做埋d柒野搞到日本人開始支持獨立派

yahoo jp一向極多五毛